Необходимо реализовать консольную Java-программу, которая должна уметь:
1. Принимать на вход URI, параметры, заголовки, метод и тело запроса
2. Выполнять запрос
3. Распечатывать в консоль ответ сервера